香港人，你地醒未

去撚到今時今日

見証著呢班藍屍同死黑警每日做盡壞事

搞尻良心小店
任由黑社會無差別攻擊市民
任意向示威者開槍
男警搜女人身
新屋嶺
太子手足
各種不同形式嘅被自殺

屌你老母完全不能盡錄
你地仲唔肯升級武力？
仲要攬住所謂嘅「民意」同「道德高地」？

就算唔係主動打班黑警，見到有手足比人拉緊嗰陣點解冇人幫手救？
喂比著我係班黑警，見到你地咁撚淆底，一出動向前行幾步你地就退，我仲洗驚你班撚樣？

醒下啦你地！仲要有幾多手足比人拉比人姦比人殺你地先識醒覺

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

自推

仲要保護藍絲 保護行兇者
任由左膠阻住晒
#冷氣分化撚here

宜家無理到民意

係裝備差太遠。身材武力差太遠
佢地有受過訓練

好單簡 淨係朝早 東涌 查車，成堆差佬搜你
你做到d 乜。 眼白白睇住個女仔比人搜

你以後去邊到集會 查車都要任人魚肉，點反抗？

推

宜家跟本就無人諗到方法 可以抗衡

淨係靠街坊 可以撐到幾耐？

港豬咪撚再叫人fact check ! 即刻屌鳩你

裝備 身材 訓練
呢啲肯定現階段唔會追得上佢地
因為我地以前都冇諗過會去到今時今日嘅抗爭地步

但香港人係輸緊心態
講緊嘅喺進入戰爭狀態
個個人都怕死 怕比人拉
如果個個都識得破斧沉舟用拳頭去反抗
絕對殺佢地一個措手不及

你話比人搜車
Sorry 我暫時都未諗到有咩對策
揸自己車又做唔到啲咩
搭巴士比人搜 又係比佢地禁住嚟砌

夠薑嘅，屋企樓下有曱甴都可以一個衣櫃丟死幾隻
夠薑嘅，一車出去打保齡車死路中心嘅
夠薑嘅，曱甴一出曱甴屋就yoga Fire
夠薑嘅，用航拍機都可以收曱甴皮

唔夠薑嘅，除咗上連登咩都唔夠膽

岩岩見到有大埔手足成功勇武救人
終於有人開始醒覺
想比個讚你